宜家民意buff加成極高，如果黎明仲有冇廢老會出聲？

慶祝休息一日好啦

agree

應該會谷住谷住，跟手返屋企即刻搵下點移民大灣區

岩啦，大家都開心

[公投]12月2日(星期一)開展黎明行動2.0